有冇波台Ching去左參加全民造星III

你個仔

咁關你撚事咩屌你老母
係都要死入嚟拮高個屎忽俾人屌
你話你係唔係撚柒犯賤

Judas law係波台師兄

蓋清點解唔參加

manson係樓主

會員TomDwan有參加

翻版胡紅軍係佢?

我唔可以透露更多。

跟住女魔術師個兩條毒撚咪係囉